黨鐵規矩仲有人守？

有冇人車上會照飲野食野

條例根本on9
揸正嚟做既話飲清水都可以捉你
睬佢都笨柒

守佢老母

跳閘飲飲食食
食完飲完丟落地下

屌 直頭人人買碗麵上車食啦 外國咪又係咁

咁又唔好 同強國有咩分別

唔做就連強國都不如了

打埋邊爐都得啊

不嬲只有蝗先有特權喺黨鐵食嘢

所以係時候平權啦